我啲老人生果金出三糧，應該去邊到叫雞好？

今次夠晒錢威威,唔使就住出，有咩好介紹？